20年死忠万刀甲 身在曹營 心在漢

演藝界方面，就連支持了阿記近20年的方力申都看過此片，今日他出席活動時亦透露了自己輸波感受，簡直灰到一個點，他說：「我當晚有起身睇，嗰位球迷條片都好多人畀我，唉…….咁當你輸輸吓，就會輸到習慣咗，對佢（阿仙奴）冇太大期望，自己覺得阿仙奴唔夠霸氣，唔夠鬥志，往往喺對佢有期望嘅時候，就唔發揮，對佢冇期望嘅時候先至嚟發揮，冇大賽爭氣嘅表現。冇辦法，你鍾意一隊波已經變成一種習慣，我無論點都會繼續支持。」

完全感到小方係輸到有點麻木，不過小方對阿記都有不少意見，但仍支持領隊雲加續任，他說：「我自己做咗咁多年球迷，就算對佢（雲加）唔滿意都好，都唔可以抹殺佢為球隊嘅付出，永遠就係咁，如果係一隊Winning team當然大家就好太平，但你見今年嘅李斯特城都知啦……（雲加駛唔駛炒？）我真係唔知喎，有球迷話應該升佢職，升到佢最高級位置，再請另一位領隊，可能會唔同，但變化係咪一定好呢？我就唔係要一定換領隊嘅球迷囉。（奧斯爾、山齊士都經常話走喎？）畀錢咪唔走囉，呢啲嘢要改，我覺得阿仙奴其實又賺緊錢，咁嗰時勢都係要畀錢先留到運動員，你又唔係爭到標就梗係為錢㗎啦，留住人才梗係要畀錢啦，阿記不嬲都孤寒㗎，成日話唔買人，跟住又話邊個復出就係最好嘅收購，但買人係一種士氣嘅提升，等球迷覺得球隊係進取囉。（阿記幾時再攞冠軍？）我覺得一直都有機會，呢兩三年應該有機會，（年年第四有咩感覺？）……都唔係嘅，上年都好似第三啦，冇㗎喇，忠實球迷就係忠實球迷囉。」方力申真是高質忠粉，就算球隊幾水深火熱，依然不理不棄，亦不會大吵大鬧，做球迷真是要向他學習這種心胸。

‘When u cant beat them , Join them’ by 曼聯名宿 Michael Owen

高安基全家生愛滋

比阿記搞到同鄧麗欣結唔到婚